### 25.03.17
* <del>LeakCanary</del> (не работает толком)
* <del>MainActivity</del>
* merge
* <del>GCM Service</del>

### 27.03.17
* Добавить иконки для нотификации в начало <application> в AndroidManifest.xml
* <del>Разобаться с запуском сервисов Firebase для получения токена</del>

### 28.03.17
* Глянуть [Lombok](https://projectlombok.org)
* Переделать Config в [Builder](https://habrahabr.ru/post/244521/)

### 29.03.17
* Изменить Toolbar на морде

### 31.03.17
* <del>Обработка исключений OkHttp на клиенте (Android -layer)</del>
* <del>Правильная обработка исключений Retrofit</del>
* Страница валидации СМС-кода: отформатировать номер телефона
* <del>Нажатие BACK приводит к наложению фрагментов</del>
* Добавить картинку ic_backspace для всех разрешений экранов

### 01.04.17
* Lint error. 'com.wdullaer:materialdatetimepicker:3.1.3' внутри использует com.android.suppor:25:2:0 а последняя — 25.3.1
* Написать интеграционные и функциональные тесты
* fragment_create_pin поднять кнопку "Сохранить" - она перекрывается виртуальной клавиатурой
* Добавить прокрутку во все фрагменты
* Избавиться от BuildConfig. <del>Логи настраиваются через flavor. Адрес подключения через res/values/strings.xml</del>
* Не передавать сообщение об ошибке в модели. По грамотному нужно договориться с Гошей о кодах ошибок.

### 02.04.17
* Разобраться с версиями приложения flavor в AndroidManifest
* Наладить автоматический CHAHGES.log
* Попросить Гошу присылать определенный SMS-код для определенного телефона
* Создать нормальный RegisterErrorResponse

### 03.04.17
* <del>Реализовать hashCode, toString, equals в моделях</del>
* <del>Добавить в модели билдеры</del>

### 05.04.17
* Написать Gradle task для генерации скелета подзадачи из шаблона 
* Разобраться с правами доступа для Android 6

### 06.04.17
* <del>Данные для Unit-тестов брать из конфигурационного json-файла</del> Готово.

### 08.04.17
* Во всех презентерах проверять вьюхи на null и восстанавливать State при биндинге в презентер. Написать тест <u>**обязятельно!**</u>
* Валидация полей форм.

### 09.04.17
* В формах обновлять модель при изменении полей (textChanged)
* В ыорме metrics progressBar накладывается на кнопку